hkbn 100M 12 月完約求報價

續約有無優惠?

睇下SMT 個plan 完約我都轉會